點解冬天會咁撚凍？

完全理解唔到😑

唔係點解叫冬天

ask your mom

著多件衫阿

法國樓豬潺仔嚟😅😅😅

支共工廠少開工就會凍

點解夏天會咁撚熱？